[港共喪鐘] 馮檢基復出頂替游B選九西

馮檢基佢地成班年輕人之前對港共又傾又砌
宜家復出選九西
會否為港共以至侵略香港嘅政權敲嚮喪鐘？